今晚兩場歐聯都係強對強，過兩關點買好？

1. 鏝 v 猁
2. 籮 v 疤

4隊都買 咁就一定中

I agree with you

羅馬都強？

鏝盤x疤盤